hiphop 八段錦

集思廣益 點樣可以將八段錦用hiphop表達出黎

好尷尬

牙你老母